發現香港人一直都唔識玩公投

用上次罷工罷課公投為例，罷工嘅票數連一萬票都無，原因可能係宣傳不足，淺黃嘅唔出黎投等等，但其實如果識玩數據嘅話，可以將選舉模式改為 反對罷工罷課公投，將唔投票嘅一律歸為支持罷工，條數就靚好多將唔投票/ 唔記得投票/唔知道要投票嘅人都一齊夾佢上枱，當然佢地最後罷唔罷工係後話，但起碼宜家有個數字俾你地去bargain

推一推

輕輕再推

可能就肉酸咗，但都唔會肉酸過投票率10%都無

推

再推

大家一齊交流下

負皮都講下原因好喎

有冇人一齊寶後檢討

邊個偷偷留下負評

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

多謝推post

交流下

都唔錯

我

不如樓主試下提出一個
比Yukman「五區公投」更好既model

1.0

2.0

Work嘅話幫全中國搞公投
太異想天開啦